Рыбак на лодке с мотором снялся с якоря, при этом случайно обронил в воду весло, и затем поплыл вверх против течения. Через $5$~минут, проплыв вдоль берега $1200\unit{м}$, он обнаружил пропажу весла, развернул лодку и поплыл обратно. Когда он догнал его, то заметил, что весло снесло вниз по течению на $600\unit{м}$. Считайте, что скорость течения реки и скорость лодки относительно воды постоянны.
\begin{enumtask}
	\item Через какое время $t_0$, после обнаружения пропажи весла, рыбак подплыл
	к нему?
	\item Какова скорость $v_\text{p}$ течения реки?
	\item Какова скорость $v_0$ моторной лодки в стоячей воде?
\end{enumtask}
\answer{
	$t_0 = 5\unit{миг}$, $v_\text{р} = 1\unit{м/с}$, $v_0 = 5\unit{м/с}$
}
\tags{7, регион, кинематика}